點解女裝冬季校服仲係着裙

痴撚線凍到個閪痺哂

上次訓導叫你唔準再扮女人
你仲著緊女裝返學呀

要暖暖？

訓導表示 未低過10度唔撚洗至意著裙

好似可以著褲

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

想幫你lam返軟熟佢

On9訓導連男女都唔識分

根本唔合理，但沒人反抗，
咁政策未繼續lo，你醒覺係唔合理，
你就係異類，你就係裙獨lo

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

唔要腸

會有bb

可以著黑絲

可以叫學生會幫手fight
之前就係可以着黑色長褲返學